近排啲大陸email多咗好多新人。。。。

成日覆話啲前員工離開咗公司
以後搵我啦
why

武肺死哂

經濟唔好 炒批舊換批新啫。。。